這個PV還以為是新動畫

係巴哈亂行的時候看到~
真係超似動畫PV...
不過其實係遊戲...

分享一下原POST:

嗯嗯

尼個好似係香港GAME~
冇乜點玩~
啲角色騷氣不足~
果盆植物一睇就知要搵釘宮配音~

以上都唔係重點~
佢要同達哥合作!?@@
堅定流...